一人一個連登名！

禾係新會然 各位巴絲 快啲俾個靚名禾

林祖舜(Joe)

瘦絲細隻

點解你地要負皮新會然呀！

屯門生活好

新會然

陳寶珊

辛匯燃

連登名

奇零黃

chingching師兄2

唔制呀！俾啲創意禾！

屌你鳩噏

俾利是大家 快啲幫禾諗

比翻利是你
唔諗

諗唔到叫咩名

反彈！禾係小學雞

小學雞啦就叫